召集所有紋身愛好者

整合左之前啲個post各位巴絲大部分提及過或推介的artist
如果冇link通常係ig account ,Bold左係比較多人提及的幾間

Hong Kong
59tattoo (Q版)
jktattoohongkong
bubblegumtattoo
i_am_jameslau
vince_yue
murklai
yeekiwildchild (dotwork)
jimmyyuen (mandala推介)
kinstattoo (portrait)
Color addict
- Andy chan ig: crack_88
- bigsammytattoo
- chiuman_emma
alchemink (潑墨)
華仔 (ig : wawong0201 ) ( Dot Work, Mandala )
68 tattoo : jelchan
lovinkit: alan yu
karlhtattoo
chiutattoo
kkhtattoo
Keno lee (from mofo ink) (拿手line and curve mix落d圖到)
Sean (ig : ST_TATTOOHK) (black and grey, 剛剛2016香港紋身展三日拎哂冠亞季軍)
Den Fok 九哥 ( ig : DENFOKTATTOO ) ( 彩色, new school old school )
Tattoo temple ( ig: thetattootemple )
F Cheung Tattoo
美華刺青AMERICAN STYLE
N Zone Tattoo
Star Crossed Tattoo
煌刺工作室 Tattoo Studio
墨舞 Torrential Ink
Zink tattoo
The Company Tattoo HK
Amazing Tattoo
李寧 : liningtattoo (ig)
Taiwan
ibizaink
你好紋身
endless_tattoo 無盡紋身
紅貓體啄 - BloodCat Tattoo
joshlintattoo
VJ TATTOO [FB]
Lotus Tatoo - Ki ( ig:KI210 ) ( ) ( 日式, 很好的 by 文仔 )

深圳
彫國刺青(ALTAR TATTOO GALLERY)

國外
ivana tattoo art [USA](水彩)

benvolt [USA] (Geometric)
dr_woo_ssc [USA]
sashaunisex [Russia] (水彩style,個人認為超靚)
woo_tattooer [Korea]
tattooistdoy [Korea]
seoeonmo [Korea]
dotstolines [Berlin] (線條圖案)
Niki [Sweden] ( 全世界Black and Grey最好的, 文仔認為 ) ( ig :niki23gtr )
Ascension Tattoo [USA] ( Best Tattoo Studio in Orlando for 9 years )
gakkinx [ Japan ] ( Black work, Japanese )
slavastarkov [ Russia ] ( 雖然係戰鬥民族, 但做傳統日式好靚)

保養紋身 by 皮兒初為瓏夫

睇黎好多巴絲都唔識保養紋身

每隔幾頁就有人問一次
作為喜愛紋身既我分享下
大部份人紋完之後紋身師都會用保鮮紙之類幫你包好個紋身
其實都係只係for你番屋企/紋完果幾個鐘
因為岩岩紋完你傷口仲好新鮮
要黎保護紋身同埋等d血/墨水唔好揩到周圍都係
通常隔2-3小時就會拆番落黎(如果用吸血紙除外 吸血紙我再講)
千萬唔好包實紋身一日以上
見過有人紋完包實幾日發炎

自己又痕又痛之餘仲要整花個圖我諗大家都唔想架係咪

拆左保鮮紙後你個紋身應該係好濕潤(血水加墨水

)
呢個時候用凍水沖一沖 輕輕捽一捽表面就ok
之後可以用紋身師比你既藥膏/凡士林搽個紋身
唔好用重香味既body lotion 因為會刺激傷口 美白果d更加唔好 你都唔想紋完又幫你漂到淡哂色架

Q&Aend
Q:紋身幾錢?
A: 紋身無公價 價錢會因紋身師心情大細、複雜程度而影響 亦有斷鐘計法
Q:紋身/咩位有幾痛?
A:

Q:紋身會唔會影響搵野做?
A:紋係衫褲遮到既位或者做左野先紋
Q:求介紹紋身師
A:第一頁

by 食屎狗係你巴打
準備紋身既人 係人都知紋身係跟你一世 所以簡紋身師真係要認真小心
同佢傾多D你想要既感覺係點 有咩唔岩心水一定要講出聲 唔岩改到岩為止
如果佢嫌你煩唔聽你講就走啦 哩個紋身師唔岩你

決定左係我生日前一日同屋企人坦白個紋身
仲有幾日就係 好沈重 已經估到佢地會好失望 鬧又唔係 我都冇俾其他選擇佢地
因為我都已經冇尊重佢地 自己去左紋
紋完已經好後悔 冇後悔個紋身 但好後悔冇問準阿媽阿爸先紋 先斬後奏

睇左幾篇article講關於點同阿爸阿媽坦白 覺得幾好 唔知post唔post到link

字體網

2015年香港紋身展得獎名單, 供參考
And the winner is... Master Shige, Yellow Blaze Tattoo, Japan, Best of Show 2015. Portrait by Jesper McIlroy. Full competition results below.

Day 1

Colour Category
1st Davee (Poland), (Freedomtattoohk)
2nd 彫鐘 (Taiwan), (彫鐘入墨)
3nd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo Family)

Black & Grey Category
1st Jimmy (HK), (Freedomtattoohk)
2nd Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)
3rd Lama (Thailand), (Phuket Tattoo Lama)

Old School Category
1st 淘野頑 (Taiwan), (Cat Town Tattoo)
2nd 銘 (China), (76 Tattoo)
3rd EN (Japan), (Detroit Diesel Tattoo Works)

Day 2

Colour Category
1st Shige (Japan), (Yellow Blaze)
2nd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo Family)
3rd 彫柏 (Taiwan), (彫其一門)

Black & Grey Category
1st 彫泳 (Taiwan), (台灣異刺園刺青)
2nd Tengu (China), (76 Tattoo)
3rd Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)

Old School Category
1st Danaka (Korea), (YM tattoo)
2nd Liu Wing Kin (HK), (Soul Canvas HK)
3rd Mike Boyd (UK), (The Circle Tattoo)

Day 3,

Colour Category
1st 沈陳雲 (China), (上海越域刺青)
2nd Ryuhon (Korea), (YM Tattoo)
3rd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo family)

Black & Grey Category
1st Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)
2nd 王乃俊 (China), (上海越域刺青)
3rd Reeve (HK), (R Tattoo)

Old School Category
1st Bez (UK), (Triplesix Tattoo)
2nd Tofi (Poland), (Ink Ognito)
3rd 沈陳雲 (China), (上海越域刺青)

10個會比紋身師Hi 你的方法

-------------------------------------------------- 我是分隔線 ------------------------------------------------------

留名

----------------------------------------以上資料鳴謝紋身台各位巴絲提供----------------------------------------

用新account首個留名
好感動高登齊心脫離林早洩魔爪
大家唔使再用telegram圍威喂啦
繼續用lihkg將紋身發揚光大

華仔

其實翻大陸紋有無伏
我有個fd去左羅湖紋，500/hr
抵唔抵屌

紋身呢啲成世既 唔好貪平求其紋
扺唔扺就睇你點睇囉

出左黎做野之後會紋

實用 希望有多啲ching 報告

留名
telegram lihkg兩邊走

紋身post留名

認真想紋呢種feel 有邊個師傅做到？

Lm

好感動

皮兒新貼留名

上緊緊色 原來幾過癮

張光直歸隊

新post留名

想紋好耐...有idea 但未實行

香港有有邊個師傅做彩色係出色？

留名
一直都想紋
但又未及無真係好中意/好有意義既句子/圖案
唔想自己後悔 所以j住人地既先

約左1月炸半背 已經第六個紋身了

Denfoktattoo 呀九

知唔知炸大髀幾錢到？

留名待J

答你唔到 個要同佢傾圖 跟大細 複雜程度去定價
我男友差唔多炸完隻全手 好似3xxxx 好似

要

留名
以前係高登唔敢入黎

留個名

lauming

劉明

我就係想紋Mcr 巴打識嘢

下年度生日時紋係數2017嘅目標

好的 唔該絲打

諗唔到紋咩

我想紋好耐但係唔知香港有邊位師傅可以做到呢種feel

我都係

留返個名先

二月紋背脊 第一次紋
Btw 好中意yeekiwildchild既風格

留名
成日比人話好mk
右邊只係想記低一家人
左邊係提醒自己
點解我係mk

一開始睇咗初夜

留名字

留名等各位巴絲歸位

等大家回歸

好想紋呢種

笑死 睇你講完即刻睇左做初夜

Seanting 幫到你
佢黑灰幾得 攞得都多獎

係咪如果佢覺得你唔夠18 就唔會幫你紋

未夠18就唔好紋啦
有啲紋身師傅會要你簽張紙去證明你真係夠18，
佢哋先至會幫你紋，有啲就唔使

因為我仲有一段距離先18
但又好想紋
識得有啲mk仔去旺角紋 13 14都紋得

等到18先啦 未當比個時間自己諗清楚係咪紋同紋啲咩囉

想做個cover up tattoo，外國我見好多都做得好靚，香港黎講各位巴絲有冇好介紹？

反而你要諗咁細個紋身係咪真係諗清楚，因為十幾歲同大家多幾年好多諗法真係好唔同 我就17歲紋，冇太後悔既不過就間唔中希望轉到紋身既位置lol 利申：依家21

好 我仲有漫長嘅時間諗

我呢個諗法都持續咗好一段時間
連構圖嗰啲都有
係未決定好邊個位 同埋都驚後悔嘅

終於有巴打開

慢慢再諗下先 唔急既紋身呢家野 成世人流流長 你諗下都等左咁耐 唔差在等再一年18歲啦

車區手畜

有無係三藩市既artist介紹

去倫敦有乜好介紹

Tomas Tomas 神人，不過style唔知你鐘唔鐘意

［img]

有無人知呢款類型搵邊個紋好？

密集恐懼症

有冇師傅收學徒

試下搵marcus

Thanks 巴打
我本身已經紋咗個 想炸手

前個兩個星期番左大陸紋第一個紋身
紋左個笑哈哈睇下咩料
覺得中中地伏 下次都係搵齊資料先再紋

跟規矩補返圖先

建議大家喺問邊個師傅做到邊種style之前，去一去第一頁逐個睇下做下資料搜集先
花少少時間，勿做伸手黨

long time no see

ig睇到，正野
早幾日搵jk紋完，紋lin真係幾痛

邊位師傅？想follow下ig

karl

圖

想炸小腿 邊操fit邊儲錢
唔想腳柒浪費咗個紋身

係咪露點唔post得 ?

一係搵jk個ig

請問下有無得剩係要求上色?
幾年前紋左個圖 而家想上色
如果有既有無咩好介紹?

膠問
小腿後面想紋幾隻字，但有腳毛(中量啦)，係咪一定要剃左先？

我只紋過一次
但紋前佢有幫我剃
其他唔知 等師兄答

記唔記得我

我都想做學徒

佢會幫你 簡單剃一次
無毛 傷口會埋得快啲靚啲（好似係

唔記得

紋身佬留名

bubblegum tattoo 好似收緊學徒
你上fb睇睇

上個月破處lm

準備破處留名

Gogogo

直線自爆

靚wo

gaga有執左相既感 p到我皮光肉滑
同埋冇岩岩紋咁sharp
但我都係好中意

有冇人呢轉book李寧？

留名 早幾日紋左第一個 好痕 好想r

想紋呢類字體 有無師傅推介

新地方留名

想紋類似呢個字型 因為有啲似我手字一樣咁肉酸 有冇好介紹

強子紋身

之前紋身展紋

如果想紋係咪要book左先 有無得walk in

有無人聽過Black Moon?
睇IG效果唔錯 一直都好想紋

麻麻地
啲色唔多上
畫複雜圖唔多對稱同埋啲線唔夠直

利申伏過

打算紋字 仲要係白紋身
伏過又要再揀過

手字幾好睇 係邊到紋?

最近紋咗個女個名，原來好撚痛

lm

今日去59紋處子身
好撚驚

等睇圖

好想紋身呀
要儲錢

大家每個紋幾錢左右同總共紋左幾錢

而家先發現原來紋身post都過左檔黎連登

係高登live過post 1234567留名

3800+ 800 + 25000

59果隻style紋到好撚痛
但好靚好上色
甩完皮都無咩變色

10000左右

3800+5300+6500+4500= 20100

下年二月紋 好想快啲

我女朋友都想做學徒

就紋 唔好嚇我住

2700+46000

20000+9000+3000
=32000

澳洲悉尼有冇介紹？

勝在夠平囉

我都啱啱喺59紋完喎, 你搵邊個紋?

韓國好多正紋身師傅 ❤️❤️❤️❤️

2000+1100=3500

3100

Marcus
我8點左右紋
10點半左右走得
可能膊頭關係我覺得唔係幾痛

我喺你隔離紋小腿嗰個

lm支持

咁都有得相認

有無人紋過white ink，好返之後會係點？好似疤痕咁既色？
上網搵極都係d岩岩紋完既鬼妹圖，想知asian紋個效果係點

未紋過身 都係睇既多
睇到依類形既紋身令我有小小衝動

紋啦 試過返唔到轉頭

一一
一直都好想紋哩種
但又未諗到圖

白色好難上 要上好多次
fill色狂滲血

我會紋指南針

我想指南針mix地圖
會唔會好貪心

唔會

黎個明先

介唔介意講下gaga收費如何？
唔介意紋身貴但想預下budget

好中意David cote 啲野

2500 要full pay左先

你好紋身 覺得點 想搵佢紋燕子

想問問 你地d圖係紋身師傅幫你地design跟住比個草圖你睇？

未試過紋 想知個流程係點樣

先約時間傾圖
俾圖佢或講你想點構圖俾佢設計又得
之後firm嘅就約時間紋

留名
一直想紋但未諗到紋咩好

做緊個有關紋身嘅研究，有冇巴絲打唔介意接受訪問，問下關於你點解紋身etc嘅問題？已經搵咗一堆紋身者同幾個紋身師，但仲想搵多幾個人問下

Hello tattoo?
千其唔好，你會好後悔

對紋身完全唔識
但係ig無意比doctor woo吸引左
請問佢係咪紋身界既大師
睇佢d圖 真係好似睇緊藝術品咁

有冇巴絲係chanyikki.tattoo紋過？好唔好？
幾鐘意佢啲style.

紋開安希婷

Btw 點解咁講

好想紋
唔知點開頭好

搵圖但又唔想個圖同其他人一樣

son0327@hotmail.com.hk

感謝你 btw呢邊係咪冇pm功能 搵唔到

自己畫個概念圖 再俾紋身師設計

文研/人類學？

補返圖

Same

唔係 巴打係咪可以幫手

個人鐘意李寧嘅style

係咪上面個email 可以搵到你做問卷？

其實就算你搵張圖俾個紋身師 一個盡責同埋尊重呢行嘅紋身師都唔會直用張圖幫你紋。其實唔畫圖你講個概念+想要咩風格出嚟，個紋身師就識幫你設計，重點係你要知自己想要紋啲咩

我唔係問卷，我係堅做訪問，但唔會拍片，最多錄音方便打返份講稿做後期分析，所以我知係度問未必個個肯

我諗我可以 不過可能會講到1999

唔緊要，因為我本身搵返嚟嘅紋身者層面窄，想上嚟試下搵到唔同嘅人問下...你如果ok 就發個電郵過嚟 我再同你聯絡

我諗我都可以 但你會問咩

會問你紋身嘅原因，當初點接觸到紋身，紋身嘅年資，身邊人點睇你啲紋身etc嘅問題⋯⋯我諗最敏感嘅可能係大概嘅年齡同職業..因為都想睇下呢兩樣同紋身行為有冇咩特別嘅關係

有時紋身唔一定要有背後意義ge,睇岩就紋都係一種樂趣

如果唔夠人可以搵我

Gagama啲風格我鍾意

我有紋過 又未至於覺得差
不過佢都係抄圖多

5000 + 5500 = 10500

較早前見到有個紋身紋係背隻正中間，一個細細地既正方形有字既紋身。好型

咁麻煩絲打你發個電郵俾我再聯絡你

留個靚名先

本身係 紅色翅膀

700+900+1200+600+400+800+5000+2000+800+500+1800

唔夠人都可以搵我嘅

1500 + 600 + 600 = 2700

香港有無D類似nadi 風格既紋身師

麻煩你send 個email俾我：son0327@hotmail.com.hk
如果唔係，我之後做訪問就搵你唔到 唔該曬

如果以價錢睇，應該每一個紋身都唔係大。咁多紋身，巴打你紋咗咩位置多

係割粗線痛姐
上色完全唔痛

想問下上面幾百蚊果啲係紋幾大個同咩位

前臂，我鍾意細幅圖案
其實仲有幅handpoke數漏左，4000

有幅係腳，有幅係頸，有d係手指咁

想紋北京狗有邊個師父好？
隻狗係由細陪到我大，上年去世

咁巴打你400蚊果個紋身有幾大？同埋邊間紋？400真係好平

手指其中一節上面紋一粒字咋其實唔平了

可以考慮Vince Yue, 佢紋樣好靚
利申：未搵佢紋過，但如果要狗狗樣會搵佢

留名
請問係咪有telegram可以入

難怪，我紋手指側面都千一..不過真係第一次聽人講400紋到身

可能你去開果d高檔掛
我試左好多間，到而家先固定左

有d貴黎唔值，有d就我覺得佢收好平（但見佢開其他客d價又唔平） ,呢d真係人夾人

睇佢ig都好真好似

佢booking幾full, 上次搵James Lau紋圖案都見佢開緊工，前掛9月搵佢都話只接17年嘅booking

佢係幾爆 新booking 好似去到三四月

Gaga 係勁full 要幾個月前book，whatsapp覆得好慢，所以我都放棄左約佢！
成日心思思想紋多個！

圖都諗好架啦！有日上堂聽左一句說話覺得好中每個人生命歷程，所以好想紋左佢

上次我去 佢話佢下年會轉full time做tattoo
可以會快d有得紋同埋覆快d

Hey 女朋友

背隻想填滿佢

其實做護士可唔可以紋背脊？
一直想紋又驚會俾人話
利申未畢業

左右手都紋晒
其實想紋埋腳，但驚踢波飛剷 影響到

你係??

見過護士紋身

集思廣益紋咩位 搭單問埋師兄字會唔會平啲？

16歲好似未紋得啵

點解唔得
做乜護士要除衫做先

喺睇身分證定喺睇樣睇身型，睇樣同身型我已經夠同停左發育 同埋思前想後都好耐，紋呢個唔會後悔同有一定既意義。當然喺大人眼中我都係小學雞貪得意想紋

你係鐘意個紋身就唔會急於一時
你book個出名嘅紋身師一樣要等
點解唔等多兩年開開心心做個紋身

有冇意義唔係重點
重點係始終你16歲

打橫就難搞d,打直的話最興都係肋骨以下

應該唔會，有位女紋身師紋 文字好出名，你而家book定,18歲應該紋得

求carry 我都想紋字

記唔記得Muse個次

記得 又相認

連登終於都有人開啦～留名

我都其實揀好
而家物色緊上字既師傅，不過想上白色，有無上過白色既巴絲，share下 前幾頁見到話上幾次會好痛

白色好易化

想紋羊頭
但諗緊紋唔紋好

想問下你地紋身係因為有意義定係純粹係想紋而去紋
想紋但係未諗到圖

好番都唔太上色

Thank you for sharing 努力啲減個肥減到嗰時先啦咁 費事減到皮都鬆埋影響啲字

有冇巴絲揾過佢紋？想知大約budget

新手留名
過幾日去sean度破處
有啲緊張同驚痛添

放心 肯定痛

兩樣都有 初初紋會覺得好有意義先紋
之後就想紋就紋但都係有佢背後既意義既

好易化係咩意思

即係點呀絲打 未破處唔太識

有朋友紋白幼線 唔夠一個月好似唔見左咁

直接898
咁補色定點呀你個朋友

新post留返個名先

紋咩

之後佢紋番黑色 不過係其他位

有冇人係lesshunter度紋過？

佢份人好溫柔 同真係好有禮貌

姐係你見gaga ig po出黎個圖中間d反光位係白色 係因為ps左
但其實岩岩紋完都冇白色 係肉色
宜家好番 上左白色個d位都唔係白 變左藍藍地
gaga紋個時已經話黃種人白色係好難上

絲打係咪講呢張？
點解會藍藍地既變？

我隻羊頭配女人

紋完一星期
依加痕撚到仆街

係咪可以講個好rough既idea等佢design?
同埋貴唔貴？

同樓主一樣 先斬後奏

Btw四前喺Galaxy紋

個師傅幫我紋完 下個即加500一粒鐘

唔係 紫藍色水晶個張 上兩頁自已搵 我po既
我估可能係因為支針上完藍再上白 但因為白色我d皮膚show唔到出黎 淨係show左d藍出黎
我都係第一次 唔太清楚 有冇巴打解答下

想紋字架，不過唔係手指位
你粒水間真係好靚
不過我都可以試左白色fade就填返黑得唔得 唔識野亂講

傾圖呢啲idea就要等你自己同佢deal啦
好似$1500一個鐘？我唔記得咗
上次見佢係陪朋友去紋

第一次見啲咁溫柔嘅男人，
明明佢個樣似係粗獷型

好耐冇上水 下個月又紋

用紋身藥膏搽應該會好啲

易唔易book?

想問巴打香港有邊位紋身師紋直線好掂？

聽講Jimmy Yuen

vncii
bf搵佢紋幾何
不過去左外國 唔知幾時返呢

佢係觸執毛結他手

唔怪之得個名咁熟啦

我有隻黃色的字幾個月就消失左

利申:黑柴

聽講黃色仲快散過白色

咁睇唔到啦？

一座鐵塔骷髏頭玫瑰花
不過要分三次紋
即係要痛三鑊

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

都唔知左手可以幾時先開始炸手之旅
好多錢要洗呀

用顯微鏡應該會睇到

紋身痛係小事,最辛苦係痕

紋完發左燒 唔知關唔關事

想要書法字, 想紋掌心咁大個既單字
有冇介紹

Honcheee

準備比karl炸背隻！
不過乜都未傾

岩岩見到Karl ig 搵女model 炸full back

呢種style

香港邊度有白紋身

我最後都屈服黑色

其實本身諗住出年年中先去，就係見到karl個post就不如膽粗粗問左先

我之前個fd搵佢紋過，條線幾直，呢個女仔紋d野都幾detail。

新會員～今日傾完圖準備炸背之旅

想紋羅盤 有冇巴打紋過

三萬左右

想紋5個細圖喺5個唔同部位同一句字，D幾何圖型黎一筆過
諗緊搵唔搵YEEKI一次過

好似好撚麻煩到人

想紋日本武士 有冇巴絲紋過知邊間好

same 絲打搵邊個師傅

一般紋身師傅要早幾多約？
我想紋類似下面嘅圖案，有冇邊個師傅係特別擅長紋呢啲？

同問
我都想紋compass

係呢邊報個到先

Yeeki / nadi

Murklai 紋Valkyrja 一個北歐女武神 你叻？

有冇巴絲喺外地紋身嘅經驗？你哋係之前諗定/即興？

之前喺柬埔寨紋過，出發前搵到間studio，去到walk in同佢講想紋乜

依家心大心細要唔要再紋

我搵karl紋鳥類，仲諗緊係咩雀好

我都驚同師傅講到1999

來年頭 想紋撩草字
有冇巴絲有紋字靚既師父推介

Bubblegum

Thanks 巴打

有無人介紹下，香港有邊間係紋書法字唔錯？

我鍾意呢種傳統紋身
呢間係上海既蒼龍紋身
前年去紋7 分
排左半年
紋左 8 個月
3 皮人仔

唔夠人可以搵我，不過我冇乜特別故仔

有冇巴絲搵過chanyikki 紋？
覺得o唔ok

想係膊頭紋字
有乜設計同字體好
打算一大段咁

另外膊頭內側想紋個死神聖物符號

麻煩你send 個電郵俾我再私下聯絡你
son0327@hotmail.com.hk

想紋平時著衫唔會睇到既隻 右後背岩唔岩？ 睇過seanting 啲唔錯

鳥類我都有諗過紋貓頭鷹

紋十隻字 5k幾 打左個突 定我講得1999 以為我要紋埋圖

搵邊個紋？

搵過同公司既Louis 紋都ok架
價錢ok 但我上次係比圖佢再改小小咁

請問有無人知Karl炸手 全彩 大約幾錢？

幾大同複唔複雜？

有冇人搵過北京魂 ink?
覺得點？

最後解決左 佢誤會左我紋公仔
1500搞掂
不過搵左第個

其實唔出奇 我1隻差唔多手掌大既字都紋左成1700

我想問下係咪可以比idea紋身師 然後佢諗？

定係可以直接踩上去望下佢本簿仔有咩揀

比idea之後諗喇，就算比你揀都唔會想同其他人一樣掛

1500 唔係問題 係紋兩行細字 5000嚇左嚇

終於約左下星期傾圖，紋完同大家share下

Btw冇同屋企人講 男朋友都知少少
雖然紋衫會遮到既位

我未紋 但好多野想紋 會窮

屋企人最後知左都無所謂

Thanks 岩岩wtsapp左59

有無人過ig : Blackmoon hk
係尖沙咀麼地道既
想約去紋手
比圖佢改，加小小自己idea

留名先
諗左好耐都未決定到紋咩

絲打紋咩 我處境同你差不多 有idea 未話比身邊人知 不過我未約

想紋呢類型風格嘅
有冇巴絲打紋過呢位師傅？

想紋墨水字..邊個師傅專長叻

Tattoo temple (好似係)

我隻手大概$25000
Wtsapp佢問啦 好平 我覺得

我紋第一個之前有同阿媽提過，開頂佢都幾反對，聽埋背後原因就講咗句你自己中意啦

我都係搬出黎住先開始

有 可以去馬

想紋鹿
鹿角真係好型

香港有冇紋abstract靚

佢超好人 不過抹墨水好大力

想要圖騰 有啲陰影有冇話邊個好啲 求推介

好型
大家覺得心口好定背好？
Btw肥仔紋

大家有冇係pakstattoo紋過
ok嗎？

岩岩做完全背第一次～好爽

圖呢

馬上奉上

背

+1 紋心口唔好睇

懶得追post 想紋美old school 邊間好
想炸上臂

前幾日去咗Lotus tattoo紋拳頭位極痛。腫撚到豬手咁

靚老虎

仲諗緊紋手臂定背好 要番工遮到

鹿角
紋左鹿頭骨係上手臂

有無水墨畫師父介紹

thank

無知一問 其實紋條碼係咪好公廁

我覺得唔係公唔公廁嘅問題 而係個code 代表咩野

無錯

等陣你紋左 如果過機嘟左係dom 咁你點先 我地好難唔笑

最緊要自己鐘意

一陣去破處 有少少緊張

紋完記得po 圖

聽日紋但佢仲未send圖俾我

想問下如果紋到大約咁樣，要唔要$3000?

有d會紋身當日睇圖

聽日去度位

一定唔得 預6千
之前搵佢紋手掌大細都3000

聽日去炸隻腳，紋日本武士+古城
完成影俾大家睇

佢係咪收得比較貴？
有無其他差唔多style既師傅推介

啱啱紋完第一個已經諗緊第二個

連登終於有紋身post

幅牆似ca tattoo喎

巴打呢幅好靚

想紋類似呢位巴打嘅圖案
但係唔想紋係手/腳
大家覺得紋邊個位適合？

Cemma_tattooer

我成手都係ca tattoo d師父紋
如果再搵埋佢就

有冇巴打紋左指南針係背脊or其他地方
可唔可以share吓

背脊其實都ok

全身有八成紋身都係andy紋

Btw,現家紋緊

側腹點睇？

佢係唔錯 但佢上次幫我紋果個其實麻麻地鐘意
反而big sammy就

你搵佢紋咩黎

人像 其實係靚既但唔太算係我想要既野

可以pm我睇下邊款？

Btw,我現家都搵佢紋緊人像

想紋但未有idea留名

請問各位有冇D經驗豐富架紋身師父介紹？
因為本身自己手臂位置有胎記，所以想紋身用圖案遮左佢
我明白紋身係一世，所以真係想搵D幫到我架師父
價錢不拘

請問各位大佬，暗瘡肌係咪唔適合紋身？
背脊有瘡疤，想紋身遮醜。

遲下去韓國又紋
第二次去旅行紋身 第四次搵韓國師傳紋
好緊張 要溫書溫返啲韓文
唔知係我咁啱約到定點
次次搵親韓國師傅紋都要即場先畫
就算早成個月開始傾圖都要到坐低先開始由零開始畫
等勁耐

我都好中意呢隻 一諗起第時要出黎做嘢就 葡萄鬼佬
利申學生

請問各位巴打有冇ca tattoo ig?

ca tattoo hk

感謝巴打

終於紋左背脊

等好番先

小弟想紋呢把槍，但諗極都諗唔到紋邊好。有無好意見

跟lok666囉

2月第一次去韓國都想紋 有無old school或者墨水style介紹
Btw好想做學徒

想紋而一隻 好撚得意啊
想問下有邊一間可以紋到而種風格

巴打睇睇第一頁先，推介得既都冇話邊個特別差，你定好紋身概念同風格先易啲傾落去

仲未同人講紋左

遲下自然會發現

有無喺melbourne紋既巴打

紋呢d細細個既去邊紋好

巴打知唔知呢間咩收費 想紋個指南針

其實多唔多人紋自己名落手 真心想知 會唔會太mk

自己鍾意咪得 點解要理人點睇

有冇邊間岩女仔紋？
字/細圖案
Blackmoon上面有人話一般

覺得佢麻麻地

無話邊間岩女仔嫁 自己鐘意邊種style 就搵個紋身師出黎

好想紋日式半甲 通常要幾錢

黑色墨水焦正唔正常嫁

甩黑皮係必經階段

留明

咁邊間紋線條靚 想紋指南針

以為做運動果啲整到

我紋左

有冇人紋左白色？
太白係咪會睇唔到

路過一問
自己對紋身有少少少少興趣，但每次諗到唔敢確保自己一世鐘意個紋身就無再諗
你地係點處理呢個問題，會唔會有啲紋身你地已經考慮得好清楚到最後都係後悔，同埋你地點處理

另外有人話如果紋左身，去浸溫泉果啲好麻煩，你地有無試過

呢個都係參考指南針既圖
再改成一個係對自己有特別意義既
搵師傅再紋
全程都唔痛
康復果陣都無話好痕發炎
師傅手勢唔錯

邊間

睇你去邊個地方
日本私人風呂都可以比你浸 公眾池唔得
台灣的話 無人理你
後侮的話一係洗一係改 洗都唔會洗得乾淨 洗仲痛過紋（好似係

去過呢間，一般般啦，有d hea.
D圖其實傻既都覺得奇奇怪怪，佢都照send比客，傾點樣改又話到時先改...

白色甩左焦會變到好似疤痕咁樣😂

我試咗 我半胛、右背、右拳頭有紋身
住溫泉旅館，全部都係要求我搵毛巾遮，如果遮唔曬就儘量唔好了
但我三間都好好彩，每次去到都1-2個人，所以我基本冇乜去刻意遮

如果係溫泉旅館呢
佢會唔會check咗你有冇紋身先畀浸？

細個唔識嘢紋佐個好柒嘅圖案係手臂，想去改圖有無好介紹

留名
無紋過身，但好想炸手
而且係鋼鍊斯卡隻手個種
個種叫咩圖案 ？
Btw 有無做老師既巴打有係明顯位紋身
雖然我唔係做呢行 但性質相近 好掙扎

助教？
我做銀行都有紋

我坐寫字樓 星期五著便服，我背、肚、
前臂、小腿都有

無個人風格
都係搵完reference執小小就算

我做歷奇導師 基本日日對學生
炸手機會細啲
可能轉紋聖經經文係背
利伸耶撚

刻骨堂

依加痕痕地

紋對上一個時發炎勁辛苦，當時同自己講以後都唔紋身啦，而家一年都未夠又想再紋

冇check 但我地check in有問定可唔可以，佢都係叫我遮一遮，不過我見浴場冇乜其他人都索性唔遮
我住嗰d都係公眾浴場

紋身後我無去過公眾果d 全私人風呂

多謝哂巴打既意見先 紋線條有冇推介 呢個好正

再紋多個就唔會諗了 再唔係改圖用第個遮左去

巴打半胛紋咗幾錢

有無推介

比ig你 search
我個紋身師傅係mattcurzon
聽過下deankalcoff
emily_rose_murray
third_eye_tattoo
liquidsilver

今日搵呢間報左價
想去馬
巴打點睇

其實香港紋身真係好貴....
紋行幾cm嘅字都要收我8舊

有無人去過59紋身？
靚還靚
但個價真係好金....
我之前係網上睇左圖 咁諗住直接copy叫佢幫我紋點知佢話要再加d野唔想直接copy
屌你
我淨係想咁樣又唔係唔俾錢你
夾硬加d野做乜

之前喺freedom tattoo 紋幾cm嘅字紋咗1500

返5p啦好嘛

你個圖係咩圖先
係咪大路野先？
如果係人地作品
好多紋身師會忌照抄嫁wo

我之前搵59紋手臂3500算平

圖騰

你想同人撞紋身 唔代表人地想同你撞架白痴仔

差啲搵佢

我都記得呢單嘢，好撚仆街

留名

book左星期六去曼谷整第6個圖，點知出發唔成⋯⋯
訂都比埋

Btw 點解右下係錢7黎...

前日紋，第一個紋身，幾滿意

好彩問一問 差啲搵佢
線條有邊間介紹

因為 愛很美

前面有人介紹

一個上樓師傅，唔出名

岩岩睇過，除左割線算正常，打霧，上色同色彩運用都麻麻，佢報你幾錢個鐘？

佢叫我俾圖佢報個價俾我
2000

依副圖處理唔難，2-3.5個鐘度，價錢公道，但出黎有幾成水準就難講

冇design照copy圖落手？

上面有人啱喎

我send左張相俾佢話想紋呢種既指南針
佢話呢個style2000 唔知係咪照抄呢

照炒
個人喜好

但我真係跪地希望唔會有人抄自已

撞紋身真係比死更難受

樓上仲有人屌紋身師唔肯照copy
你想抄人有冇問過人地想唔想俾你抄

嗰位真係
又嫌貴又咁又咁

希望唔會比呢類大佬點燈

11月紋
打算約daveeblows 2月紋腳

前面有巴打講去日本浸溫泉
我紋完就去左日本
溫泉更衣室有寫紋身唔比浸
但職員話其實無乜所謂

有無紋身師介紹

自己碌返上第一頁睇啦 伸手黨

請問如果紋中文字的有冇介紹？

第一個紋身想好似Adam Levine咁紋個❤️mom係手臂到

巴打
試下呢間
有heart, 價錢又公道

呢間正野

朋友仔

你Facebook search 朱衛紅

好多肚仔

其實問人介紹之前睇下第一頁先啦
唔係次次開post 打咁撚多野黎把撚咩
咪撚做伸手黨啦

又唔係喎

以後一律介紹朋友仔算數

經過各巴絲過去1-2年的努力
最後進化變成朋友仔同小清新
好安慰

點睇半永久紋身
即係好似紋眉咁

真係多撚謝班伸手黨，
大家一齊擁抱小清新同朋友仔啦

咩叫半永久 咁仲永久?

第一幅就係自己名,紋係小腿

下星期六去紋
第一次
好緊張

啱吖 小清新又文青又簡單又快正

朋友仔又平又高質

下星期日去dbc傾圖

岩岩撞到個師傅搞到又想紋

幾年前紋，好中意花

咁yclung應該岩你

表示想紋好耐
之前一路睇唔到依個post 啲資料整理得好好
本來想呢一年去紋 錢已儲 但係男朋友同屋企都唔俾
好唔好先斬後奏 試探過好多次都失敗左

我就咁紋完返黎，屋企人無咩反應，女朋友就拆晒天咁

新年又係時候草錢紋身喇

我擅自開左個紋身tg group
有冇巴士有興趣入黎傾計呀

雖然我仲未紋

成年未?成年就自己決定啦,唔通佢地割你塊皮落黎咩

想就做

好呀

呢度呢度

上色有冇好推介？

大家覺得有色好睇啲定冇色好睇啲

我自己中意黑白

有冇人試過紋身+做過激光脫毛

兩者嘅痛楚會唔會有啲似架？

有無巴打知除左bigsammy之外仲有無香港紋身師多做手指靚既??

朋你老母

紋左4幅 我覺得抆眉仲痛

真心清鼻哥啲黑頭最痛

其實計鐘果d師父
第一個鐘唔夠都計一個鐘就知
但如果2個鐘零幾分鐘又點計？
同埋約傾圖又計唔計鐘
好似律師咁

未試過計鐘果d

我未試過傾圖過程計鐘，零幾分鐘通常都唔收你 其實都係講紋身師心情 幾分鐘你唔好休息咁多快快手都搞得掂啦

想要呢個

黑白會襟睇d我覺得

add 我 billyip888

自膠 上面有link

有冇人試過Hello Tattoo？網上啲評價都好兩極
想搵Mini紋水彩潑墨，幾鍾意佢種Style

好奇想知 如果紋左身 之後操大隻左會點

你會大隻左

Deathly Hallows
遲啲都諗住紋個加句quote

紋身唔走樣？ 或見到好似橙皮紋咁分開？

唔係太大變化唔會
唔係排骨仔變屎太濃應該都唔會點變

之前去泰國旅行整左個送比自己，
泰國有好多間，但我揀個間應該係算數一數二，叫Saklai tattoo,
好近水門站。
ig : tattoo_thailand
fb: Saklai tattoo

老闆好有心同我傾，之後畫完睇圖都仲有改。我紋字，font都唔算少，間鋪好乾淨企理。
我諗價都算平
可以放落template

其實如果未諗好一個實質嘅圖案但又想紀念一啲野 係唔係直接同個紋身師講個故事叫佢幫我諗

係

我手臂個藝妓係肥左少少,但

紋腳既你地會用咩清理d腳毛

你地有無人搵過karl紋？佢係按圖計定按鐘計

個時我喺英國搵佢紋係按圖計

鬚刨

我係紋前自己用啲舊剃刀 落埋膏剃盡 到紋嗰刻前佢幫我用百佳十幾蚊一包嗰啲剃一下

巴打有無聽過hktattooshop
質素如何

有冇人去過Lotus Tattoo???
佢地有個四川既師傅合作會黎香港, 之前係紋身展見過都幾OK
打算上到去先問價, 有冇巴打上過去?

有冇人知好細粒嗰啲紋身應該去邊度紋
上網睇嗰啲通常都係好複雜嘅圖案
好似冇咩人紋一啲勁細嘅圖案

17歲紋左係腳 半隻左腳 一開始返到屋企好驚 老母同我講估到我會紋 但估唔到咁早紋 老豆好反對我紋 成年後佢先知 但冇話過我

有D想去紋 我諗前後3-4個到想紋

前排搵咗ki紋拳頭

紋字的話係唔係間間都做得好?

英國有冇紋身鋪頭推介

睇多啲人地啲作品揾下囉
無理由你見佢平時淨係做圖你揾佢紋字㗎嘛

各位大佬，小弟黎緊會去紋身，睇過第一頁各位巴打架介紹
自己鍾意呢類圖形

請問有冇邊間會特別擅於呢類
暫時心水都係st_tattohk

hk以我所知好似得一間聲稱真係傳統既tribal
係觀塘，不過佢係第二隻，個人唔出名，ig都唔記得左
而st個邊一張傳統圖都無見過

香港有冇邊間師父紋傳統日式好？
睇中左戰爭民族師父 但佢唔係香港
另外想問傳統日式紋身啲色比較鮮色，會唔會過左三五七年甩到好淡

係咪講緊依個？

有冇人去過刻骨堂紋身？
個度o 唔ok?

係呀 唔該巴打補充

Lotus點睇

Thx bro 我琴日都搵過佢
聽日上去傾圖傾價錢 價岩就去馬

睇字幾大幾長 幼字中英潦草都好快
個個師父唔同價 好難答你

有冇人去過台灣搵大毛紋？

我同你一樣都想紋字係手到
但唔知搵邊個好咋 個個都好似差唔多咁

有！

有冇多少少comment

我inbox約左佢9月頭

不過我紋好細個圖案但係係我第一個紋身黎

大毛幾好，好多名人佢都有紋過，佢就舊式d，但佢d圖同佢技術技巧好到家。

無錯最緊要約左先，如果唔係唔駛諗，佢9成full，你去次一定要有一定idea，唔係佢會少你 ，佢幾有性格，但個人都好nice的

鍾意好撩成條線咁可以試下jk

我應該唔係潦草呀

有冇巴打試過紋藝閣？好似唔太出名？

曾經whatsapp過佢地，但應咗我一次之後就無再應機，從此我blacklist呢間

因為其實我只係紋我隻狗嘅腳印，已經send左相比佢
但佢話我幅圖都細同簡單，到時抽15分鐘去就ok

你個陣大概幾耐前佢會比個稿你睇？

有冇英國既紋身師傅推薦呀咁多位巴絲打 （除左得獎嗰兩間）

小丑係我生命中係無可或缺

有冇巴打紋過amazing tattoo ?? 想知得唔得

好靚 邊位師傅紋

我去到先睇的 因都係細圖

有fd紋過 唔差
佢紋最簡單圖案

雖然9月先紋 但依家已經又緊張又興奮

會呀，第一次果陣好興奮，之後開頭又驚整花，好小心

仲有樣野想問 你細圖紋左幾錢

我冇問佢價錢 想參考下

記憶中 $1000 hkd

唔該哂巴打

我 唔建議你搵佢紋

畫草圖果陣已經好hea 比曬訂金都無圖睇 上到去先慢慢搵ref.慢慢畫
因為我第一次紋身 所以唔清楚其他紋身師嘅做法係咪一樣 所以無乜在意
到紋落個身嘅圖係比張草圖差少少 果陣覺得中左伏
大家都識講小清新圖係幼線多 佢畫線其實可以再靚啲

你見佢ig果啲全部打曬燈 影到好靚咁
實物真係差啲

作為過來人只叫可以建議你搵下其他紋身師

有無巴打去過tattoo temple?

講得好好，好清晰

Karlhtattooer 你可以去睇下佢d作品

漏左一句，佢細圖仲要收到好撚貴

係超級貴，細圖係一開二..
講緊係好簡單既細圖...

大家有無用咩産品搽紋身？

有無巴打紋過_denniswong_嘅作品？ 見佢ig啲日式好似唔錯

59紋完果枝藥膏

Balm tattoo

呢支有用過，但嫌佢太杰

而家用緊呢支，有無其他推介？見hk大部份都賣balm tattoo

見佢無放ig以為第二個
我早排都搵咗佢紋

紋完之後啲焦甩曬
但係仲好痕 有少少腫
我係咪敏感？ 之前無試過

我都係用呢個牌子，不過係白色

Tattoo Goo大家點睇

感覺凡士林其實同紋身膏個差距唔大

凡士林係石油副產品，好多紋身膏都係植物油，就算質感差不多但唔同野嚟架喎巴打

因為我前兩個紋身都係用凡士林，第三個先試紋身膏

其實邊樣好啲? 我第一個係用紋身膏，第二個用凡士林

我紋果時佢冇俾野我搽
淨係叫我用body lotion就得

D紋身膏成日話另傷口快d好返，其實係咪堅？因我d新陳代謝好慢 ，暫時覺得H2ocean幾好，水d好快吸收，但唔多見香港邊度賣...

邊個師傅 body lotion 加左好多野有機會影響啲色同敏感

想問下呢到有冇人刺過符?
刺符痛d定紋身痛d
想紋個手臂大小既圖
係咪通常要一日內紋晒

應該刺符

刺符即係泰式果d?

我試過hand poke,長時間hold住一個姿勢,好累好痺
痛就其實差唔多,但因為時間長,痛ge時間相對地會多左

係...我第一次刺符刺左11個鐘..需然個師傅係咁食煙到有食飯停下..但係刺到最後兩個鐘我個腦一偏空白...剩係諗到我係咪會死係呢到...個人好似裂開左咁

Dbc tattoo

點解刺符會痛過紋身嘅？有咩分別

刺符係手動一針一針刺..唔係用電筆..我刺到後頸既時候feel到成條脊骨係到震

日本咪一樣有手動紋身 其實唔會差太多

nadi嚟香港啊

其實我就係想知個分別..同時間

邊度嚟嘅消息 想去見識下

瘦底 骨架細紋呢種好唔好睇

遲個紋都妹核突
因為內容好mk

第一次紋 紋鎖骨位是否玩命

想問下有無巴絲試過去韓國/日本紋又唔識韓文/日文
點溝通？
黎緊去韓國 幾中意tattooist boy個style 諗緊搵佢紋
所以想問下

但佢full booked

好想佢黎香港

做咩咁唔小心

真絲出現了

想知你地第一次紋 你地老豆老母知唔知

紋身係外國好普遍 好後生已經紋到成手係 但香港人見到紋身即刻避之則吉 搞到我都唔敢紋

唔知

有公仔坐電椅都得

BTW 岩岩絲打SHARE個STYLE都幾吸引 韓國邊到架?

愛左隊波十幾年
好想紋身支持下

唔知 第二個都唔知 但唔小心俾佢地見到

有無屌鳩你
定你事前有探口風

紋之前有同佢地講聲 但唔知佢地會唔會估到我真係走去紋
後尾隔左一兩個月咁上下紋左
返到屋企show一show俾阿媽睇
阿爸冇特別show俾佢睇 因為阿爸話「你鍾意」

想就行動啦
我都紋咗我支持咗八年嘅樂隊

第一個紋身 舊圖黎

想知咩係朋友仔

Sorry lo

想知價錢大概幾多

睇你搵邊位師傅
我搵karl嘅 跟圖計價
一隻手咁大嘅圖大概4千零左右

又想紋
紋耳仔

9月紋🙈

完成？

係啊😂

上年黎左兩次都唔搵佢??

上年未識佢

留名，今年準備同啊爸啊媽一齊去紋

你指一人紋一個？

天氣一乾
d割線位就痕

佢ig出po十幾分鐘我就見到喇 但我未夠秤

係啊，佢地想紋屋企隻狗

犀利 叫到老豆老母去紋

睇佢IG見到有想紋既野 個style又唔錯
搞到我都想搵佢紋

成世都做唔到既事

我第時都想紋屋企隻狗

我父母係80年代既MK仔女，唔係我叫佢地去，係佢地鼓勵我一齊去

認真好
咁嘅老豆老母邊到搵

好羨幕 老豆好傳統 紋左肯定罵死我

X2

邊隊 我都想紋支持開既band

好傷心啊 覺得搵nadi紋 大圖炸哂先好睇

大家對bubblegum tattoo有咩睇法
小弟想去破處 唔介意比貴少少錢
話哂都跟一世

日本嘅

我係搵果間紋 墨跡 不過係搵阿峯 手勢係唔錯 幾靚

覺得呢間野好垃圾

各位點睇香白夜刺青

我都覺！！！ 嘩如果都係nadi紋⋯嗚呀

巴打有無details? 紋過有感？

有無巴打紋過mark tattoo anki
想搵佢紋毛筆字同埋水墨 另外求毛筆字紋身推介

再問埋 有無巴打紋過the parlour tattoo Dennis 嘅日式 見佢啲圖幾靚

有冇巴打紋過阿

自膠

最中意nadi呢種style 香港完全無
好想搵佢但未有idea紋咩

手勢麻麻 紋緊感覺似被佢刨肉
紋咁多個得佢一個紋完要補色
粗線簡單圖 以佢個收費可以搵更好

我都覺佢好大力
但個效果出黎幾靚

nadi個種風格真係⋯ 我諗好左架喇唉 好彩nadi都算密密黎香港，希望我夠秤紋個陣唔好唔黎

noil culture又係好正

一年嚟兩次真係好密
第一次嚟出ig post後幾日都仲有時間揀
第二次一個鐘內full
今次一post已經話full booking純粹通知聲會嚟

我愛nadi啊啊啊啊啊啊啊啊 希望下年book到

會為左佢炸左隻手佢

第一次紋身想問下咁多位
個師傅話等三個月就有圖俾我睇同紋，而家夠三個月再多幾個禮拜佢都未搵我，我係咪應該追問下咁呢？

扮comfirm時間

冇追po nadi ig係咩呀？

Tattooer_nadi

今日俾男朋友見到個紋身
好彩冇野

請問下有冇人知邊間鋪頭係而一種風格

啱啱問 freedom 既 pui yee, 要等半年先傾圖, 前年紋既時候都只係等1個月.......

好似唔差

我紋完要搽藥膏 但平時要著衫
啲藥膏又好難都唔乾
好多時hi到成衫都係
利申紋左鎖骨至膊頭位
同埋紋完第二日 見到個紋身甩色甩左落件衫到
是咪正常

請問有冇巴絲試過澳門嘅Doll's tattoo?
或者有冇邊位知呢間好唔好

沖完涼茶訓覺夠做啦
甩墨落衫正常既 btw圖

Thx 因為佢叫我一日搽兩次
1post圖就會自爆

小弟新黎報到

已經下定決心要紋但係一直都睇唔岩要紋咩圖案

原來已經紋左好多個紋身
黎緊想試下紋心口

心口有毛是咪最好去脫毛先

如果拎住圖去想佢照住紋會唔會唔係咁好??
因為副野係我個EX畫既 好想紋左佢係身上

原創is 最重要 睇師傅

即係有啲會OK?

你同師傅講明係朋友設計應該ok

EX嘅嘢都上身，巴打真勇敢

好鐘意李寧啲紋身 好細緻

第一個紋身係搵佢

舊登post 過, 紋左3年左右, 全部都無甩色
個個都話我腳面果個好柒, 但我好鍾意...

之前搵佢佢唔覆我我放棄了

係咪有Tg group入?

勝到紋？

知唔知曼谷或者芭堤雅有冇邊間紋身係ok？

點解要理人地點睇,紋身係for自己架

有七個都係係心口

Zino 成二千一個鐘，重要minimum charge 4000
真係唔捨得

係呀, 咁都有相認

知唔知佢依家仲有冇得Book
真係鐘意佢

全部都麻撚麻........不過自己鍾意就ok

前年紋左個係腳腕
唔知點解時不時會起粒
又㾗又腫 忍手唔r佢
十零日後自己好返
係咪敏感？

利申手臂有個但冇事 唔同紋身師

係咪師父落針深過頭 變左疤 凸左少少出黎

Sor
剛剛睇佢Ig都留意到，搵搵佢先

紋中文字有冇推介？

呢位巴打紋d位全部都好撚痛

正常
天氣乾會有敏感情況出現

個女2歲時畫號雀

嘅

幾靚，你個女大個一定好有作為
真心覺得係好靚

俾左idea佢大概幾耐先覆接唔接架？

繼續更新
紋完一個星期 開始唔痛
但好痕 甩緊皮 結左蕉
真係好鐘意個紋身

搵咗gagama四月時破處，好期待

約左5月搵gagama破處

而家係呀wang到紋緊

星期一紋到依家結焦 好撚痕

相對其他紋身師佢會耐d大概一星期多d左右我口個陣係

紋身撚留名

即係唔接都會覆一句架可??

點說服男朋友俾我紋身

互射三次？

正常都會既 不過要等下我估 如果等得太耐就問多次囉 佢地好好人嫁

唔好笑

佢點解唔俾妳紋先

佢單純唔中意
問點解又叫我唔好問

BTW我搵gagama :p

你男朋友

香港頂級之一

錢事少 要等好耐

新手lm
想問下如果只係想紋一個普通嘅細圖案其實係咪求其搵一個師傅都得？

之前巴打講既 紋身係一世 自己睇下佢地D風格先決定

每個紋身師都有唔同風格 揾啱先傾圖
切記唔好貪平

今日紋左火骷髏 紋左三個鐘 好撚痛

有冇人去泰國紋過？

幅圖....你係咪貪平...

唔平 點解咁講

多謝你地答我先
小弟想要嘅圖案只係一朵好普通嘅花 其實係咪對每個紋身師傅都係手板眼見功夫 所以唔需要特別搵邊個紋

可能係我自己本身對畫呢方面要求比較高....火..你唔講我以為係怨氣 d色用得好唔乾淨

咁又唔係 花都好多種畫法 線條 水彩 實色
你去ig揾下就明架喇
只要你鐘意紋身師個風格 佢畫既花你九成滿意

可能因為我膚色較黑 佢要用多啲黑色同深紅先可以令其他鮮色更明顯

TG見過你好多次

1000+2000+1700+1100+3500

好想book nadi

$3000

如果岩岩紋完身去打波/踢波出汗 會唔會對個紋身有影響？

個紋身係背脊

最好唔好up住
如果唔係整親都唔會有咩影響

次次睇完都好想影一套紋身相

有無人去過 Parlour Tattoo度紋？
我見佢啲日本武士風紋身幾靚但間嘢好似新開無咩reference

Btw, 之前搵 59 Tattoo Marcus 紋
唔知係咪佢有啲趕同啲線粗，好撚痛
但出到嚟效果勁搶同啲色keep到好好

有無同好

又邊到見過我

係咪有tg grp

有無圖先？

Zink 真心勁
Consult 緊睇住佢起個template
靚到，不過真係太貴

新手lm 如果紋人樣有冇好介紹
好想紋老豆老母

有冇巴絲紋過jimmyyuen

價錢貴唔貴..

第一次去Bubblegum到紋，真係會甩色，當時心諗仲可能因為係關節位所以自己處理得唔好。

而家第二次想紋花，不過係金屬製嘅，有啲似功夫入面火雲邪神拎果個金蓮花暗器，同圖入面果朵咁。唔太搵到香港有人紋過類似，有冇好介紹?

好撚型

可以講下點收費？

我見佢既寫實幾靚

2000 per hour

想改紋身
巴打們有冇好推介

BOOKING個陣佢會唔會講埋預紋幾耐??

巴打有冇佢ig？

我搵佢紋過

價錢你問返個師父好d

唔好意思 新手白痴一問
我想問你地嘅紋身會有啲彩色 有啲黑白 有啲只係線條?
3個唔同style嘅紋身響身上會唔會好怪?

巴打個紋身好熟口面

個人意見
睇咩情況 手同腳唔同style 我覺得ok
但同一隻手有齊三個style 我覺得怪

Anyway自己鐘意就得啦

第一次去紋身，已經book好左日期個d
係咪紋之前一個星期可以叫師傅sd個圖望下先？

唉，可能有人識我

型喎ching 邊位師父？

個師父叫無上，上浙江紋的

新人留名
有無巴打畫畫ok㗎 想搵人畫一幅 再紋
有小小薄酬

好型

畫咩

紋果陣係咁打排針，勁痛

香港有冇邊個叻E種風格架,唔係好搵到

水彩style搵meiyee
之前紋過覺得唔錯又好細心

巴打唔該曬 唔錯!!

有無人紋過佢？
想紋呢啲style係呢個位
覺得佢既style幾啱我但係又見有人話hello tattoo唔係幾好

佢紋小清新係浪費

有冇d紋日本鬼怪既紋身師傅好

想試下紋般若

Book左5月頭李寧

留名 學野

又想紋小清新係腳

新人LM

上年係紋身展紋左兩個英文字，左右前臂各一個
面積大約一個拳頭咁大，係一位來自南美洲既紋身師
總數收1000hkd

有無人知今年紋身展會係咩時候？

應該都係夏天8 9月？

傳統日式 horitsuki

想問李寧幾錢個鐘
好想比佢開齋但未諗好紋咩

三月中俾yeeki開齋。使唔使早少少搵佢睇下圖？定即日先夾？
第一次，心情興奮又緊張

我都想紋日式真係好正

佢應該係計圖

今年11月

多數佢前一日先比到圖你

d 紋身師唔比人問價其實真係好鬼on9
如果有人三唔識七第一次去
唔問佢 萬一開幾千銀一個鐘點算
例如我之前問過dr woo係香港做guest 成皮野一個鐘 如果我無問到咪仆街

問佢又屌鬼 係曬ig profile講話唔問得

我覺得計鐘的話 講埋出黎都冇所謂啦
反正計鐘點計都一樣架啦
計圖就話要考慮個圖大小 其他野姐

Thx巴打，儲定現金先，諗起上年成個碼頭原來無機拎錢

日本人黎啵師兄

Lotus tattoo點睇？
我搵佢紋咗拳頭。黎緊紋日式右半胛

其實你去到傾圖就會知幾錢，仲有好多時都唔會即刻紋㗎啦，覺得太貴未有錢或者覺得唔值既，未一係約遲啲先紋或者同佢講再諗諗先未閃人囉，你話無錢既人地都唔會好似啲海味舖咁紋左焗你比錢㗎嘛

屌見到上面對Blackmoon tattoo嘅評價都好似麻麻地 未睇呢個post之前就book左佢 訂都比埋 係平但唔知水準如何 我淨係紋個英文字 應該唔難 希望唔好中伏

香港人黎架 但佢改左ig 本身dust.wu
唔sure係咪galaxttattooiii個度做

咁我就好奇 點解一定要去到先知個價 even我話埋比佢聽個size 同details 好似得香港紋身師先係咁

其實我自己紋左10幾個唔同地方嘅紋身師都無呢個問題 係之前成日見有巴絲一問價就無回音 或者某啲師傅好寸嘴

第一個紋身係搵佢開齋
覺得紋d普通簡簡單單都ok既

想問下巴打們有無邊個師傅叻幾何圖形
想紋個幾何圖形既鹿頭

gagama排到6月

嗰紋身好撚靚

麻麻姐

相同size , 但內容唔同，紋上黎都唔同
收唔同價錢又有乜問題
再者人地打開門口做生意，唔係老鳳放上網比個收價表你睇
基本上你見面第一次已經好清楚會講大約價錢你知
我唔明咁都有得好屌

成日都好想搵佢紋一個
但等好耐呀真係

巴打有仲靚？留名等圖

諗緊畫埋隻左手，毛筆字
不過左前臂有個幾何圖形，點算

有咩點算

一係紋,一係唔紋

我紋完小腿2日，依家腳掌同腳眼果邊既位都水腫有冇巴打有解決方法

搵返幫你紋既紋身師問左先

試下查啲消毒藥膏

好

有冇邊款推介

有無巴絲試過睇中圖落左訂，
點知師父幫左第2個紋？
拎唔拎得返啲訂？

唔該晒

唔岩風格會怪

有無人會去

都話一係紋,一係唔紋囉

我係佢紋架, 手勢唔錯

tattootemple joey要排幾耐?
好鍾意佢種style，有冇類近既師傅推介?

有無人紋過韓國ildo?
可否分享吓？
遲吓去韓國又諗住紋 不過太早約
佢話有位但係要我出發前一星期先再問

Wan_tattooer 黎香港，會搵佢紋

第一次紋身
想紋自己第一架車嘅正面係小腿肌肉個位
想紋日本風格
有冇巴絲試過類似
有冇邊位紋身師介紹？
lotus得唔得？
啲師父會唔會覺得on9唔紋

ildo正
等緊佢幾時再黎香港

之前睇過一篇文章 話要排到2019

原來佢嚟過？駐邊間tattoo shop?
巴打知唔知佢收費如何？

想分享吓去韓國紋身嘅經驗（啱啱紋完）

要好清楚自己想紋咩，因為普遍佢哋啲英文非常普通

我嗰陣大約早三，四個月前約，同佢簡單講想要啲咩，send咗啲圖俾佢參考，佢俾咗個日期同價錢後叫我一個星期前同紋身前一日再confirm佢

紋身前十日再cfm佢，佢嗰陣就約實埋時間，俾地址地圖

紋身前一日佢就同我傾圖嘅細節

然後當日去到佢仲設計中 咁就同佢助手傾吓偈（識英文）飲住茶等睇圖，睇完再改動啲細節後就紋啦

收費唔知呀
我發現佢既時候已經錯過左
冇記錯應該係Galaxy tattoo3

我次次去韓國紋都係坐低先由零開始畫圖
約嗰時大約講idea 位置 大細 用色就報價

勁鍾意佢紋嘅雲
希望今次去紋得成 駐店通常收貴起碼一倍

巴打仲有搵開邊個韓國紋身師?

panta, nadi, yoni
會唔會已經自爆咗

panta個studio好正 不過好似就嚟搬

有冇人見過好睇嘅日本刀紋身？我上網睇果啲都麻麻地

唔知佢幾時會嚟香港呢

去左泰國旅行 自己一個
想去紋身紀念自己第一次毒遊
想問下會唔會有巴打泰國紋身舖介紹
上網睇過係考山路最多紋身舖

見到個flash好靚好想紋

佢幾好
紋完幾日都仲會跟進下

有冇巴絲試過改紋身？
我自己有個紋身因爲紋完冇耐埋口時發炎，而家化開左，
但當時係外國紋，而家只能夠係香港搵其他紋身師執執佢
有冇推薦邊位師傅改紋身好手勢？

有冇人覺得調色有邊間拍得住59
59啲色幾靚同埋紋法聽講hold得幾耐下
但幾貴下

準備去紋第二個tattoo

但上網睇考山路果啲好似麻麻 上ig睇過泰國啲紋身師啲作路 手工都係一般 黎緊去泰國都想搵間手工好既紋

上星期紋左 啱啱先被老母發現 我同佢講係貼紙 佢叫我千祈唔好紋身 屌

我下個月再紋 應該唔除我衫唔會見到嘅位

紋得咁密

因為想快啲紋好 然後等夠一年 就有得快啲捐血
雖然捐血呢個話題喺連登好敏感

處女作

我屋企人叫我唔好紋到手手腳腳都係，紋一個就好

我屋企人要求係著衫褲可以遮到就得
不過紋手唔可以過中袖位

老母好眼利 手指隙紋完又見到
小腿紋完着長褲佢行過又見到
次次都先斬唔奏佢發現先算

本身有兩個 畀佢知嗰陣鬧左幾日無事
最近紋多左個係小腿 都唔知話唔話佢知好
加上黎緊已約左下一個圖紋係膝頭
夏天到喇 好想著短褲呀

幾個紋身都係著短袖衫就遮到嘅

係有一個喺手腕，諗住返屋企時戴錶遮一遮，真係被發現嘅諗住話係原子筆畫嘅

仲讀緊書，
但預告咗畀老母知我會紋身，
佢叫我grad咗搵到工先好紋
仲有兩年先grad但早兩星期已經紋咗，
仲要係喺前臂，除咗長袖冇衫遮到嘅位
先斬後奏到而家都仲未講
希望夏天唔好咁快嚟到

好想有hall住咁就拖延到戰火

唔同屋企人講左先，紋左都唔安落
果時唔敢面對面講，所以好老套咁寫信比呀媽，話自己唸得好清楚先決定紋身，講埋紋身既意義，點解一定要紋？
最後佢whatsapp我話：你紋啦
Love my mum

咁好...
我都諗緊點好

先斬後奏咁炸左隻右手
老母話帶埋佢紋
佢淨係怕我搵唔到工

一樣先斬後奏
老母發現默認左 得閒仲問下有無新

有無人好似我咁 紋咩都無所謂 當畫版咁比紋身師自由發揮

先貼為敬 有一忽陰影位同隻貓玩果陣唔小心整損左又要補色

Keno????

咩keno

紋身師父

呢隻日式

[img][/img]

Del

想問下各位如果紋完身但返工做野需要流汗的話應該點算

有冇人有試過有個傷口好返但生左舊肉出黎之後去紋？

唔係呀 我Fd幫我紋 係咁意收我一千

我以為係Keno紋

有無ig?

唔係抄圖下話

我唔知呀

幾好睇 邊間?

小弟做緊物流運輸，經常要拉/搬啲貨,想問下巴打如果啱啱紋完身咁樣對個紋身會否有影響

想問下紋係當眼位既巴打們多數係番咩工

幾好睇 邊間

無人試過？

想紋手指但係未搵到穩定工作唔敢紋住
宜家重要做緊飲食pt

拳頭紋咗 返緊三行

我

工都未搵 仲係窮書生一個
第時嘅事第時先算，
不嬲都係啲想做就做嘅人
咩工對我冇乜影響，
反正喺香港點都做狗

唔知喎 我見我Fd畫左張圖擺上Ig咪問佢 佢話佢自己諗出黎 唔知邊個先啦咁

你個frd都喺紋身師？

想問下約seanting係點約？直接聯絡佢定約st_tattoohk？

岩岩打去問 佢話同佢係舊同事 一早畫落
屌佢都唔知邊句真邊句假

係 佢話佢以前係59度做 佢話佢以前係北京學師

佢話佢師父係小龍 睇ig都見到佢地好多合照

屌 谷鳩氣 呢家點撚樣好

嘩 8成似喎

召喚所有紋身愛好者(2)

開定個新post 先